報復屋主 如何是好

好想瘋狂咁浪費佢屋企電力
請出招

咁撚賤嘅

電有幾貴？

你係就玩坑渠
玩爆佢整一整都幾萬

如果有木傢俬或者地板就玩白蟻

都係d交吉時唔易發現
過一排就出效果

樓價跌

聽講倒紅毛泥入渠係最毒
乾左就清唔到
一換就要成棟大廈換
到時條數就襟計

收埋舊生豬肉等佢生蟲

令佢間屋變兇宅
詳情唔洗我教啦

真人真人, 慘痛經歷!

$10 支通渠水, 買幾支返屋企通渠.

點知用既時候, 唔小心倒瀉, 搞到屋企既地磚無左面個層保護膜................

自殺

d插蘇位拆出黎, 扯恆d線先剪斷佢, 要成屋拉過晒線, 我以前間屋就係咁畀人搞

換過哂啲地磚用左幾$$